【突發】天水圍警犬帶頭罷工

天水圍真係好黃 連警犬都支持罷工

推

你講就係？ 你係犬？

唔通天水圍啲出曬去
又玩白衣人

落曬閘

哦 明白